蒙面法已破 林毒你收皮啦

用顏料油黑自己塊面 個個黑媽媽 你捉條撚啊

有幾多個會同你咁做

油黑塊面有幾難
都出得黎 點會唔肯

推上去大家學術研究

可能要防水 如果唔係食完tg一洗眼就甩

Good idea

推